[開錯台重開] 乜撚野係踩港

事實就係事實 非事實就係非事實 意見就係意見

好學唔學 學大陸D垃圾咁黑呢樣黑個樣

喂 你即係挑我哋時事台機姐

我哋唔畀人講異見㗎 你走啦

無人黎話得踩佢踩港?

我*

Op係五毛

咩topic都好 講親香港意見兩極既
你彈香港捧人地 你就係踩港

所以呢?

係事實咁咪認囉, FAKE NEWS咪屌囉
係同意O既咪同意, 唔同意O既咪辯囉

踩咩撚野港? WFC?